有冇絲打底褲好黃

幫你奶乾淨佢 利申：條脷好黃

鬥黃？

D精好黃

無

勿鬥黃

想奶

有白帶漬

黃到發黑